緊急法，之後就係緊急將香港千偲儲備回歸中共

依家係政府發神經，背後係中共打劫香港，搶庫房盈餘